畢左業再重讀 兆基創意書院好唔好

中六畢業 依加讀緊asso但發覺唔適合自己
下年想repeat 有興趣兆基創意書院
但一定要由中四讀起 依加先讀會唔會太遲

retake la
仲哂多三年？
最怕你上到大學你先知
一個sem=讀左三年嘅野
你就會諗之前嗰三年係做乜柒

好野嚟
喺隔離校日日都想跳槽

哂時間，讀唔到就唔好讀，由中四讀起，讀完大學都20尾

兆基讀某D科其他中學冇 校園生活好似幾自由同精彩 自己亦對藝術有興趣 所以想試下讀呢一類嘅中學
加上其他學校應該唔會收😩

想屌女就屌女啦

問題係我依加畢左業先讀返係咪好奇怪

入得兆基dse好少考得好 睇你目標係乜
唔想再讀asso就唔好入
想係art design方面發展就入 不過如果真係想搞art應該有其他更加好嘅選擇

總結都係唔好入 雖然間學校係好

真

第一次見人話呢間飛仔學校好

對啲有錢嘅飛仔嚟講咪好

個個返學染到個頭五顏六色紋晒身
成班mk妹放學食煙落老蘭

係㗎 吹唔漲 理得佢哋

萬聖節性愛party 想知再講

兆基嘅人係另類啲，雖然比人印象唔好，但我同過個兆基人傾計，佢嘅諗法同觀點令我意外覺得好，同出面做開art嘅人都岩傾
個人覺得你本身個人係爆嘅都可以考慮

穩定啲可以搵下其他design/art related high dip讀先，確定下自己中意邊一方面嘅野

btw你點解要簡藝術先

呢間好多讀唔成書嘅MK

你諗到呢個idea證明你好有創意 兆基啱哂你

其實我就真係唔太care啲學生m唔mk 或者成績係點
亦都識左個同學喺兆基讀過 聽完佢講 學校讀嘅野真係好另類 甚至有D大專唔會讀倒嘅野 D老師有D係artist 而且好有heart 真係對呢間學校好有興趣（如果早幾年知 一定已經轉左過去😢）同埋自知唔係讀啲大路科嘅材料 自己對藝術又有興趣 所以覺得不如一試🤥

個腦生喺下面 ?

笑撚死

的而且確都多artist係果度，會係一個幾好嘅去接觸art嘅地方

但認可同resource可能會唔夠，之後再去其他地方讀會有困難，你要考慮埋呢點

睇連登仔點睇兆基仲好笑